到我減左10磅，1條友去重慶食咖喱

試過入去行，以前買過熊仔曲奇

想入去食咖喱，減到10磅就比自己一個獎勵

咖喱雞加 nan?

係唔係nan?

naan

naan 咁軟淋淋果D好好食
係唔係叫soft naan

Papadum 好食

papadum 係咩黎肚dum ?

以為飛去重慶食㗎哩

好脆口 咸咸辣辣

笑

幾時一齊食？

減到20磅我搵你 我有信心

我減到一磅都好開心

你一定好瘦

瘦過catgirl dirt dirt咁

好可愛 真架

對波大過佢

好性感

牙fred

腸腸

牙flirt

flirt me

肥婆係懶